我屌你老母呢隻大陸妹真係好撚正 要波有波 要腳有腳

講啊
我要片
有無片啊

對腳幼到好恐怖

牙籤腳

對波睇落唔錯
就算可能係假, 都做得幾真

我係女都J到有反應

大師兄終於都歸位喇

agger

次次見到你稱呼d女為一隻隻，都扯爆旗

[quote][memer]
[img]

大陸g

360扮720

因為有次上大陸叫雞
個馬夫打開部iPad 用唔咸唔淡嘅廣東話介紹d雞
用一隻一隻黎介紹：拿呢隻唔錯架
自從個日之後我見到女都會嗌一隻一隻

收皮啦吹奏支那婆

谷德超勁

呢個十成係G黎

對腳

點解有咁正嘅女

聖誕個幾副相個比例好恐怖
對腳太幼 條腰到腳中間無肉無囖
咩生物黎

好人好姐貼乜野乳貼

雞黎，兩萬人仔一Q

利申: 屌過

好假個樣
但副架餐

對腳拉撚到筷子咁

呢啲樣睇到好撚厭

又幾正喎

邊位？

Show Blocked User - decryption

粗野等我嚟

G

對腳有返啲肉會好啲

between welcome back 谷德巴

第四幅啲欄桿P到變晒形

成個明日花咁

跟住明日花個樣黎整

明日花個樣都係整出黎

唔通整既又話你知咩

唔啱比例喎

好撚正

雞味濃

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左死圖又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

要撚有撚添

name ?

d奶假架

P得明顯到

好賤呀 .JPG

咁都叫有腳

以為係明日花

屌

楊晨晨

唔理佢假唔假
法官大人左先

扯左

又要打J

想屌依個多啲

換左粉紅色套衫即刻收皮

又屌女

港男就係咁膚淺

腳有公仔真係特別淫 同腳鏈同屬性

Btw有得屌乜體位都同佢玩齊，一路損住d腳趾一路抽插佢

假波 太瘦 一睇就知無做開運動
狗也不屌

個雙眼皮假到嚇一嚇
仲有條腿 好明顯美圖秀秀喎

推

明日花樣

受夠呢款樣了

條女對腳正撚到

more

粗重野等我黎

楊晨晨
suger 小甜心 cc

keyword: 套圖

自己google

好撚正
不過大陸野扣50分
所以得50分

扣埋佢50分就得返0分啦

留返100分比你我地做愛啦

個天好靚

人地專業嫁，無翻幾下散手點搵食呀